olá, caso vc entre na página pelo gitLab irá perceber 3 problemas:
- foto não aparece
- página de contato não funciona
- html n conecta com css

Entretanto, já resolvi esse problemas na minha máquina, testei com o Live Server e esses três problemas já foram solucionados. Por algum motivo eles ainda persistem. Já tentei vários commits, deletei as páginas com os defeitos e fiz redeploy e até mesmo fiz novos repositórios mas o problema persiste.

Tentei monitores e eles tbm não conseguiram resolver os problemas

Para vc ver que tudo foi feito e funciona, de git clone no repositório e use o live server para ver como a página deveria ser.

Agradeço pela compreensão,

Lucas
